有冇人覺得安心仲有聯絡

大佬你偷食 都預左比人知
既然係咁
都冇諗過要斷喇
肯定兩女共侍一夫緊
我唔信 安仔 頂得住唔摸心穎對大奶

以為你問安心出行有冇聯絡人啲乜

佢對波係幾撚大

證據呢